覺唔覺啲陷家剷食野雪雪聲習習聲好撚煩

有個舊同事真係好撚癡線
只要經過佢個口既動作一撚定有聲
叮個飯佢用玻璃兜
下下都匙更撈底亨到個兜底
然後擺落個口度又可以有更撞牙齒既聲
跟住要雪一聲吸啲飯落個口度
然後再習習習
你老母個撚樣一食飯就比佢咁轟炸半粒鐘
然後飲水又係牙撞樽
然後咕咕咕咁飲
飲完仲一定要ah咁
唔撚知以為你飲緊有氣
蒸餾水嚟架仆街
真係好撚無家教
然後岩岩一個大陸婆係我隔離檯食飯又係咁
即刻勾起返我呢段回憶
其實個腦係咪有缺陷,食飯食到咁撚樣

唔係習習聲?

含撚含到雪雪聲呢

至怕人食野習習聲 豬咁款
話過依啲人 佢地都話合唔埋個口咀嚼

識好多人都係咁同佢食飯係受罪

我未撚講完呀
我舊公司條走廊成百呎長
我dept間房係盡頭
我一入office未撚行入條走廊已經聽到喇
洗唔洗食咁撚大聲呀癡線

試過搭台
對面個廢中一路食一路係到嗝氣
每食一淡嗝一次
差d想打柒佢
最後渣渣林食完 對住佢碟飯大大力咳幾野走人

聽撚到好撚煩
係識既人實屌

每次食拉麵都一定雪雪聲喎

憎人嗝氣多啲

只有食一樣野食到雪雪聲係受連登仔歡迎

仲有有d人好鐘食野咀嚼要ma大口，又係食到japjap聲，口水食物殘渣飛晒出黎，好撚噁心

我試過食嘢專登唔合口，根本一點都唔爽
要勁用力打開個口再習習聲
試咗陣都係合埋個口舒服

你youtube 睇下d低等動物，例如 豬，係點食野你就明點解會jep jep 聲

我有急性胃炎，係會忍唔住嗝氣。多多見諒

嘩簡直係我舊同事既親戚呀

有聲